日日有人吹風運動收皮

叫人警剔係好，但唔好吹失敗風
大家一齊行左半年，俾啲信心大家得唔得，唔會咁易放棄

推1/10

提防五毛事宜：

五毛會扮曬兩家人，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果

正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

然後又會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

而家咩都做晒啦，仲有咩可以做?

好快變六四晚會咁，集會當成事

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!